有咩字一變疊字就成個意思唔同哂？

蛋蛋

雞雞

Hehe

可可

便便

hihi

吹吹

月
朋

女女

女女女

奸

奸奸

幽幽
默默
的的
樣樣
子子

雞

單字被人屌
疊字用黎屌人

JJ

Chin
ChinChin

奶奶

欣賞你既思路